點睇子瑜新髮型？

痴線婆

地中海feel

隔離果個係咪BP果個泰妹

我
屌

原來頭髮都會中輻射

屌...咩撚嘢事
成隻貴婦狗咁

事實證明佢唔係女版咸爺

as if its your last

瘋狂係到媽之媽差那

大撚獲 港女千祈唔好有樣學樣

望多兩望覺得幾可愛

彩瑛

夠wild夠mk

好醜

完全冇問題

扯住孖辮/長髮狗仔

好可愛

空氣留海好撚柒

抄新團北京妹個頭

柒到爆 樣靚都無用

忘了愛啲fd

係咪韓國興
香港好快又跟風

面盲

死咸濕仔

點解咁都聯想到

屌你

高質

彩英黎

SM feel

瞬間變柒頭

好滿意

Jyp stylist

齊天大聖

金剛箍

7

都跟得好貼bor

連登有無髮膠？？

好靚 我愛她

好撚樣衰似豬系

唔明

x2

同一個髮型雨琦carry 得好好
子瑜都係乖乖直髮好啲

馬尾好睇啲

got any pic?

巧正

真係佢嚟架

樣都carry唔到個髮型

柒喎喂

本身諗住入嚟講子瑜咩髮型都靚

好地地咁咪幾好

新mv可能就係呢個頭

好狂野 唔知佢做愛係咪都係咁狂野

咁既頭點撚樣行心如亂麻

活潑打氣版心亂如麻

攪咩

雖然子瑜唔係本命 但係之前喺ig見到佢個頭整到咁都覺得佢係咪得罪咗個hair stylist
定唔知係我唔識欣賞

佢襯藍／紫色頭 一般長髮已經夠好睇 可能想有突破掛 (btw你老婆好正)

佢之前有排係長直紫 有陣會綁馬尾 咁樣仲靚啦
之後彩瑛明明幾靚女 唔知做乜又染咗個橙頭
呢排twice啲成員唔知發生咩事
btw我都知yerin bb靚

彩瑛個頭幾搶丫 不過唔太襯

撈麵未撈均勻

下面邊撚個黎

有種好mk嘅感覺

柒撚到

個劉海空氣得滯，搞到脫髮咁款

咁知喎我google揾咋

sana扎bin=好睇 出道樣
tszyu